突發阿蛇做野唔洗你教

紅磡有咩大單野？
要抄垃圾 搵証據？

得兩個抄野
唔通跌左支炮？